究竟poly個晚話搶犯開槍個度係咪跟本無犯?? 通緝人但連名都無個仲要無曬消息

個晚現場明明話係隻狗傷咗，係咪可以追到確認popo公然作故仔